曾被校方威脅有權 DQ 中大學生會內閣「朔夜」當選 候任會長林睿晞：校方沒法抹煞選票力量

中大學生會投票期今日（24 日）結束，早前曾遭校方警告其言論或違法，有權終止員生或組織職務的內閣「朔夜」，以 3,983 信任票當選。

候任會長林睿晞表示，得票數是自 2014 年以來最高，顯示中大選民肯定他們的路線及理念，同學在校方威脅之下仍勇敢投票，「民意係應該用嚟尊重，而唔係俾你踐踏，我相信呢個係校方必須要清楚知道嘅現實」。

3900咁多

All talk, no action
Sound good, does not work.
Keyboard man

段狗:我睇唔到

校長：又唔你出糧俾我，我使撚尊重你？

學生係我搵錢嘅貨來咋

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

有新gif，快d入去帶下風向，果邊一面倒